點解賠償俾豬肉佬既唔係廣東省政府？

點解班豬肉佬唔向提供病豬既供應商：廣東省政府索取賠償？ 而係特區政府拿我地納稅人既來賠？

特區政府唔向你豬肉商claim 錢算人慈

欺善怕惡

廣東省政府：行政留你14日先，發現衰嘢就充公財產
香港政府：賠比你，賠比你，唔好放豬呀
香港政府學下人，生性下，本來一蚊都唔應該賠，仲有錢賺

正常做法係邊間供貨商提供次貨就罰邊間，大陸好興假一罰三，而家角色係咪亂左？

大陸話冇豬瘟呀

有豬瘟 豬肉佬唔洗做就有錢收, 開心過冇豬瘟

當香港空氣傳染，唔計大陸數

其實都唔知港府想點，你又唔夠薑禁大陸活豬，第三單咪又係隨時爆

政府今次再賠錢既話
相信大陸豬商好快會諗到賺錢新方法
只要搵到病豬，就送黎香港換錢

1隻病豬換2千萬

fatfat

有批豬肉好抵，錢已送中

豬肉佬工都冇得開呀 賠錢係比屠房班人

根本上面唔追蹤源頭

改革制度
永遠都唔會完

得閒又要殺豬

邊到得黎咁多錢

支共會反屈你係香港傳染豬瘟比佢
危害十三億支那人

每個月定期安排一隻瘟豬博賠償，每月2000萬仲爽過炒樓炒股

工賊會繼在大陸包辦假結婚單程證一條龍服務後、又一新業務大計，商業觸覺敏銳

杜美 屌你 老苗又少個騎師